我放棄左維持1年4個月既感情

唉

點解

年幾姐 好閒

點降